<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<legalnotice id="legalnotice">
         <para>Šį dokumentą leidžiama kopijuoti, platinti ir (arba) keisti remiantis sąlygomis, išdėstytomis GNU Laisvojoje Dokumentacijos Licencijoje (GFDL), Versijoje 1.1 arba bet kurioje vėlesnėje versijoje, kurią paskelbė Free Software Foundation, be nekintamų dalių, be priekinio ir galinio viršelių tekstų. GFDL kopiją galite rasti adresu <ulink type="help" url="ghelp:fdl">link</ulink> arba faile COPYING-DOCS, pateiktame kartu su šiuo vadovu.</para>
          <para>Šis vadovas yra GNOME vadovų rinkinio, platinamo pagal GFDL, dalis. Jeigu jūs norite platinti šį vadovą atskirai nuo viso rinkinio, jūs galite tai padaryti pridėdami licencijos kopiją prie vadovo, kaip nurodyta licencijos 6-oje dalyje.</para>
 
         <para>Didelė dalis pavadinimų, kuriuos įvairios kompanijos naudoja siekiant išskirti jų produktus ir paslaugas, yra laikomi prekės ženklais. Kai tokie pavadinimai yra naudojami GNOME dokumentacijoje ir  GNOME Dokumentacijos projekto nariai apie tai žino, šie pavadinimai rašomi didžiosiomis raidėmis arba pirmosiomis didžiosiomis raidėmis.</para>
 
         <para>DOKUMENTAS IR DOKUMENTO PAKEISTOS VERSIJOS PATEIKIAMOS PAGAL GNU LAISVĄJĄ DOKUMENTACIJOS LICENCIJĄ, LAIKANT KAD: <orderedlist>
                 <listitem>
                   <para>DOKUMENTAS PATEIKIAMAS „KAIP YRA“ PAGRINDU, NETEIKIANT JOKIŲ GARANTIJŲ, NURODYTŲ AR NUMANOMŲ, TAME TARPE, BET NEAPSIRIBOJANT, GARANTIJŲ, KAD ŠIS DOKUMENTAS AR PAKEISTA JO VERSIJA NETURI TRŪKUMŲ, YRA TINKAMA KONKREČIAM TIKSLUI AR NEPAŽEIDŽIA KIENO NORS TEISIŲ. VISĄ RIZIKĄ, SUSIJUSIĄ SU ŠIO DOKUMENTO AR JO PAKEISTOS VERSIJOS KOKYBE, TIKSLUMU IR EFEKTYVUMU, PRISIIMATE JŪS. JEIGU KOKIU NORS POŽIŪRIU BET KOKS DOKUMENTAS AR PAKEISTA JO VERSIJA PASIRODYS TURINTI TRŪKUMŲ, JŪS (NE PRADINIS RAŠYTOJAS, AUTORIUS AR KITAS ASMUO PRISIDĖJĘS, PRIE ŠIO DOKUMENTO SUDARYMO) PRISIIMATE IŠLAIDAS, SUSIJUSIAS SU BET KOKIU REIKIAMU APTARNAVIMU, TAISYMU AR KOREGAVIMU. ŠIS GARANTIJOS ATSAKOMYBĖS RIBOJIMAS SUDARO ESMINĘ ŠIOS LICENCIJOS DALĮ. ŠIUO DOKUMENTU AR JO PAKEISTA VERSIJA LEIDŽIAMA NAUDOTIS TIK SUTINKANT SU ŠIUO ATSAKOMYBĖS APRIBOJIMU. TAIP PAT NEPRIKLAUSOMAI NUO JOKIŲ APLINKYBIŲ IR JOKIŲ TEISINIŲ TEORIJŲ, ESANT PAŽEIDIMŲ (ĮSKAITANT NEAPDAIRUMĄ), SUTARČIŲ AR KITŲ VEIKSNIŲ, ŠIO DOKUMENTO AR JO PAKEISTOS VERSIJOS AUTORIUS, PRADINIS SUDARYTOJAS, KITAS PRIE SUDARYMO PRISIDĖJĘS ASMUO, ŠIO DOKUMENTO AR JO PAKEISTOS VERSIJOS PLATINTOJAS AR BET KOKIŲ TOKIŲ ŠALIŲ TIEKĖJAS NĖRA ATSAKINGAS JOKIAM ASMENIUI UŽ BET KOKIĄ TIESIOGINĘ, NETIESIOGINĘ, SPECIALIĄ, ATSITIKTINĘ AR LOGIŠKAI IŠPLAUKIANČIĄ BET KOKIO POBŪDŽIO ŽALĄ, BET NEAPSIRIBOJANT, ŽALĄ UŽ REPUTACIJOS SUGADINIMĄ, DARBO NUTRŪKIMĄ, KOMPIUTERIO GEDIMĄ AR SUTRIKIMĄ, BET KOKIĄ IR VISOKIĄ KITOKIĄ ŽALĄ AR NUOSTOLIUS, ATSIRANDANČIUS DĖL ŠIO DOKUMENTO IR JO PAKEISTOS VERSIJOS NAUDOJIMO, NETGI JEIGU TOKIA ŠALIS BUVO INFORMUOTA APIE TOKIOS ŽALOS GALIMYBĘ.</para>
                 </listitem>
           </orderedlist></para>
   </legalnotice>
