<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<legalnotice id="legalnotice">
         <para>Дозволяється копіювати, розповсюджувати та/або змінювати цей документ на умовах ліцензії GNU Free Documentation License (GFDL), версії 1.1 або будь-якої старшої версії, що опублікована Free Software Foundation без інваріантних розділів, тексту титульної сторінки, та тексту фінальної сторінки. Копію GFDL можна знайти <ulink type="help" url="ghelp:fdl">за адресою</ulink> або у файлі COPYING-DOCS, що постачається з цією довідкою.</para>
          <para>Ця довідка є частиною збірки документації з GNOME, що постачається на умовах ліцензії GFDL. Якщо ви бажаєте розповсюджувати цю довідку окремо від збірки, можете це зробити додавши до довідки копію ліцензії, як описано у пункті 6 ліцензії.</para>
 
         <para>Більшість назв, що використовуються компаніями для розповсюдження їх продуктів та послуг є торговими марками. Якщо такі назви зустрічаються у документації з GNOME та учасникам проекту документування GNOME відомо, що вони є торговими марками, тоді ці назви пишуться великими літерами або починаються з великої літери.</para>
 
         <para>ДОКУМЕНТ ТА ЗМІНЕНІ ВЕРСІЇ ЦЬОГО ДОКУМЕНТУ ПОСТАЧАЮТЬСЯ НА УМОВАХ ВІЛЬНОЇ ЛІЦЕНЗІЇ ДЛЯ ДОКУМЕНТАЦІЇ GNU З ПОДАЛЬШИМ РОЗУМІННЯМ ЩО: <orderedlist>
                 <listitem>
                   <para>ДОКУМЕНТ РОЗПОВСЮДЖУЄТЬСЯ "ЯК Є", БЕЗ БУДЬ-ЯКИХ ГАРАНТІЙ, ЯВНИХ ЧИ НЕЯВНИХ, БЕЗ ОБМЕЖЕНЬ, ГАРАНТІЙ ТОГО ЩО ДОКУМЕНТ АБО ЙОГО ЗМІНЕНА ВЕРСІЯ ВІЛЬНА ВІД ДЕФЕКТІВ, ЛИШЕ ДЛЯ СПЕЦІАЛЬНОГО ВИКОРИСТАННЯ, ЩО НЕ ВКЛЮЧАЄ У СЕБЕ ВІДПОВІДАЛЬНІСТЬ ЗА ЯКІСТЬ, АКУРАТНІСТЬ ЧИ ВІДПОВІДНІСТЬ ДОКУМЕНТУ ЧИ ЗМІНЕНИХ ВЕРСІЙ ДОКУМЕНТУ ВАШИМ ВИМОГАМ. ЯКЩО ДОКУМЕНТ ЧИ ЙОГО ЗМІНЕНА ВЕРСІЯ МАЄ ВАДИ, ВИ (А НЕ АВТОР ДОКУМЕНТУ ЧИ ЙОГО ПОМІЧНИК) ПОВИННІ САМІ ДОКЛАСТИ ЗУСИЛЛЯ ДЛЯ ЙОГО ДООПРАЦЮВАННЯ, КОРЕКЦІЇ ЧИ ВІДНОВЛЕННЯ. ЦЕ ПОПЕРЕДЖЕННЯ МІСТИТЬ ІСТОТНУ ЧАСТИНУ ЛІЦЕНЗІЇ. ДОКУМЕНТ НЕ ПОВИНЕН ВИКОРИСТОВУВАТИСЬ БЕЗ ЦЬОГО ПОПЕРЕДЖЕННЯ ТА НІ ЗА ЯКИХ ОБСТАВИН ТА НІ ЗА ЯКОМУ ЗАКОННОМУ ШЛЯХУ, НІ ЗІ ЯКОЮ УГОДОЮ АБО ІНШІЙ ПРИЧИНІ, АВТОР, УКЛАДАЧ АБО ПОМІЧНИКИ НЕ НЕСУТЬ ВІДПОВІДАЛЬНОСТІ ЗА ПРЯМЕ, НЕПРЯМЕ, СПЕЦІАЛЬНЕ, ВИПАДКОВЕ АБО НАВМИСНЕ ПОШКОДЖЕННЯ БУДЬ-ЯКОГО ХАРАКТЕРУ, ВКЛЮЧАЮЧИ АЛЕ НЕ ОБМЕЖУЮЧИСЬ ВТРАТОЮ БАЖАННЯ, ПРАЦЕЗДАТНОСТІ, КОМ'ПЮТЕРНІ ПРОБЛЕМИ АБО НЕПРАВИЛЬНУ ВЗАЄМОДІЮ, РАЗОМ АБО ОКРЕМО. НІЯКІ ПОШКОДЖЕННЯ АБО ВТРАТИ НЕ МОЖУТЬ НАКЛАДАТИСЬ НА АВТОРА ДОКУМЕНТУ АБО ЗМІНЕНОЇ ВЕРСІЇ ДОКУМЕНТУ, НАВІТЬ ЯКЩО СТОРОНА БУЛА ПРОІНФОРМОВАНА ПРО МОЖЛИВІСТЬ ТАКИХ ПОШКОДЖЕНЬ.</para>
                 </listitem>
           </orderedlist></para>
   </legalnotice>
